我想開鋪賣報紙，有冇人有介紹？

呢個年代...

去破產管理處拎定張form先

痴線佬

你想派報紙咋 賣咩報紙